要俾勇武派抖下，真心心痛

和理非要岀黎接力，文宣要集中火力譴責